幫手支持深水埗x翔良心老闆

係咩生意都唔講點去幫襯

Push

龍翔電子？

雖然我唔知乜黎 但多謝你

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

雖然唔知佢邊個 但pish

Sorry .. restaurant 😳

佢姓陳， 手足知x翔餐廳嘛？今晚特登閂門10分鐘出嚟支持我哋😊

Ok 去幫襯

google搵唔到間嘢

1981 HKU

龍翔？地址係邊呀？做咩生意先得

乜撚資料都冇

資料呢

餐廳嚟 去深水埗食先

有冇名

推

餐廳名？

有無詳細d既地址？

Push.

有冇大概位置？住深水埗但未聽過呢間野

朋友俾咗個諧音餐廳名我，請各朋友留意餐廳資料如下：

農家意粉

網址:
地址: 深水埗九江街137號
電話: 96326966